達哥要老嘢奶鞋底 並聲言殺無赦

次次睇返都笑死